部notebook上唔到學校內聯網係咪dum得？

樓豬睇av被人block左

你知道咩事？講黎聽下
btw冇上

有冇試過重新開機&重新連WiFi?

但係我係喺google search 然後見到login 條link再click入去，所以應該唔存在打錯呢個問題

有